Груз, подвешенный на нити, отклонили от вертикали на угол 90° и отпустили. Найти отношение модуля силы натяжения нити к модулю силы тяжести в нижней точке траектории.

о э

Выберите один ответ:

© 0,2

 
